有無巴絲因為缺乏運動而見有暈或者產生其他病痛

認真想了解下, 由其是對肥人

瘦底
以前唔做運動
真係會易暈易凍
相對易病

而家有無好轉巴幾大

三十中
尋日先攞番件厚少少嘅褸出嚟
之前都係著風褸
頂籠加多件線衫
我做負重運動

以前郁多少少心跳勁快又索氣，易頭暈，練左幾年跑就好好多

本身肥底?

182cm 80kg

本身有無咩病痛家陣輕左?

本身小肥
返工之後長期缺少運動結果個胃成日唔舒服

無特別病，磅數輕少少，但明顯肌肉多左同跑步好氣左

我完全係0運動, 家陣成日見暈, 背肌痛or酸痛, 吸氣又唔順唔知運動有無幫助, 85kg 168cm